## 라이프 사이클 속성
 
- beforeCreate
	- data, method, 돔접근 불가. 

- created
	-	data, method 정의 되어 있어 접근 가능, 인스턴스가 화면 부착전이라 템플릿에는 접근 불가

- beforeMount
	- dom에 인스턴스 부착 직전.render()함수 호출 직전의 로직 추가에 좋음

- mount
	- 지정한 요소에 인스턴스 부착 후 호출. 화면요소 제어 로직을 수행하기 좋은단계

- beforeUpdate
	- 관찰(watch())하고 있는 데이터가 변경되면 가상 돔으로 화면을 다시 그리기 전에 호출되는 단계. 변경 예정 데이터의 값과 관련된 로직추가 가능, 추가된 로직은 바로 업데이트 되진 않음 
- update
	- 데이터가 변경되고 나서 가상 돔으로 다시 화면을 그리고 나면 실행되는 단계. 데이터 갱신은 beforeUpdate에 추가하고, update에서는 변경 데이터의 화면 요소와 관련된 로직 추가하는게 좋음
- beforeDestroy
	- 뷰 인스턴스가 파괴 직전에 호출되는 단계, 뷰ㅇ 인스턴스의 데이터를 삭제하기 좋은 단계.
- destroyed
	- 뷰 인스턴스가 파괴되고 나서 호출되는 단계